點解香港人咩都鐘意加個老字

老不 老破 老強 老母 老表

老虎

老吾老以及人之老

老麥

老衲

係，成件事即刻cheap晒

老婆

老屎忽

老閪

老蔣

老毛

老處

老野

仲有咩都鍾意加個記字

老是常出現

老師
老闆
老友
老豆

老江湖

老解

老油條

我想俾人老強

老粒

強姦我好冇

老生常談

老撚土

大6佬

老友記

老師

出埃及記

問得證明無睇過子華

之前咪討論過囉
又開post做乜7

老襟

老討

加左個老字感覺地踎好多

老撚

老而不

懷念老翻

李榮浩老師

痴線老

你老母都好cheap

老尷

老雞

老師 老母 老闆 老細老闆娘 老實

老夫子

老連

老啦

老蔣係人
老毛居然係一百蚊人仔

老老實實

果日唔知點解YOUTUBE推左呢條片比我
[2;25]開始

有冇讀歷史既CHING可以講解下

老笠
老強
老爆
老身
老新
老牛
老作
老尖
老奉
老黑

老西
老蘭
老麥
老同
老吹
老狀

老尷
老閉

老懵懂

夫子 老夫子

不過原來佢是講佬,我記錯

老解
老不
老危
老翻
老妨

其實呢句野係點解

龍翔道：老龍

老鏈

呢啲老字，樓主，主要係可以令到一個蒼白無力嘅普通市民變成一個神不可測嘅江湖中人

推己及人

老納

老馮

老抽

睇得太多老字 而家覺得個老字唔係老字

老坑

老lin 咁遠

老闆

你想就唔會係老強啦
就係唔想先叫老強

廢老

對其他長輩要好似對自己長輩一樣咁尊敬孝順 好似係

老是常出現

狡滑

「老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼」。這是孟子的主張。意思就是在孝敬自己的長輩時，亦要顧及其他老人；撫養自己孩子時，亦要顧及別人的孩子。

創出利民申

創世紀
出埃及記
利未記
民數記

妻吾妻以及人之妻

者
性
憶
錄
載
傳
書
遊

大老B

老黑
老雞

第一個老係動詞，後面兩個係名詞
孝敬至親長輩同take care埋其他人既長輩，但係係有先後次序 by孟子
Btw墨子個隻叫兼愛，即係你老母等於我老母，我老豆即係你老豆，無差別既愛，無左人倫秩序，所以孟子反鳩佢，自己個仔唔睇走去睇人地個仔，如果個個都睇好自己個仔，洗撚人地幫你睇仔咩。儒墨兩家講既愛分別就係呢到

老子
Lm

老老豆豆

老閪都唔滯

你強姦我好唔好
任何男仔都歡迎強姦我 屌射我

老朋

好無聊

老母

老母臭閪

巴打咁樣教書 好正

老地方
老虎蟹

老屈

老閪

解：形容不能錯失任何機會

例
「條女5張野喎」
「我知，但老閪都食左先」

好易入腦

老記

我同佢地講老銅等

人地=

黃子華好似有解過

人地幾多歲

屈左機
巴打以前係咪作親文都係甲+

2頭

揸正泥做

玩老正

老尖 老銅

幻燈：
幼吾幼以及人之幼

順住個勢

咪同其他地方用個小字一樣,乜都小X

月經post?

以前會話人係老舉，而家反而會直接講係雞係公廁

樓主老作

拉

老春風

仲有咩都加個死字

冇咁老尷

老魔

連登我都係叫連記
即刻覺得型左

咁多小朋友

老防

好鍾意老處

左膠到

屌你個老虎蟹

香港其中一樣垃圾文化

老翻

我叫開老連

開頭好笑啲

老總

老鐡們

大老山

你係基佬

屌你老母

老比支持

老土

屌點解我copy and paste要食負皮

老高

我都係老基

老林
老奠
老月
老娥

老婆 老公

老蕭

老鼠

老鐵😎

好朋友-老死

幼唔幼以及人之幼

吾你老母

老母 老師 老婆 老闆 老鼠 老虎

乜鳩都加個鳩字落去

又諗起有個黑警叫老舉

俾你講咗

今次真係「吾」

點解老細係老細

老新

簡單啲講

儒家會人性化啲啲

想做到推己及人 亦明白親疏有別

老鍊

老謀

仲有爆字

老九認同

老鐵666

型好多喎

樓豬係老客

叫老雞，老閪都著老西

老危 老新

原文就係用吾

其實係東北文化黎，佢地好撚鍾意加個老字只係傳入得香港早，冇人屌姐

英文咪又成日加個 grand字，
grand open，grand villa，grand master，
grandma grandpa

grand theft auto

老味

原來老鐵係咁嚟 老鐵們兒 666

老鳳 老衲

腥香港人而家乜都加個小字
毒撚上得多大陸網都係

老爾七號

有D人有老強幻想

因為係香港人?所以咪加

冇讀過中學

U記

你咪曹操

不安，教唆人犯法

老管

好多腥講人唔識個老字，同埋好多細路喜茶撚唔熟廣東話。我睇撚到班柒頭都有 D 老尷。

佢教過你咩科？

老閪殼

老鐵

李聖傑老師

因為係中國人

中國人先鍾意叫老x

老鐵 老弟 老x（姓氏）

老樓主

老鐵雙擊點屏666起來牛b死了 xswl

老鐵
老鐵
老鐵
老鐵
老鐵
老鐵

地方又要加
罪名又要加

你好高質

簡單牛b死了老鐵